一人N個你覺得最好笑的DC狗藉口

1，覺唔覺得DC戲本身幾好，只係剪接出左問題

咁你同我講依間餐廳d野本身幾好只係個煮法有問題有咩分別

2，定義dc片係cult片比較合適，英雄片唔一定要商業化，zack明顯唔係由觀眾角度出發

原來華納咁西利用成過億美金拍cult打非主流市場，咁都批，好野

Dc狗會話交更唔載你

同marvel狗有咩分別
其實iron man3個劇情幾好 只係拍得差
本是同根生

如果真係好似你咁講我認同你
但我未講過有marvel fans講marvel戲其實係cult片

dc marvel 其實55比
marvel拍壞英雄片 令大眾唔識欣賞dc深度

dc9講完唔撚面紅好撚野

先唔講劇情 就係fight sence已經係世界級

黑暗
深度

3）tdk世界第一

選擇性時間 認同影評網😎

iron man 3 全球累計票房12.14億美元，位居2013年度全球票房第二位，以及世界電影史上票房收入第十高。

等睇有人話票房高唔等於拍得好

好野讚哂zack，衰野入哂肥仔數
仲有成日拎ss個oscar打飛機

55比又出現係另一個post

最新藉口一定係呢個

回甘

用法：
你過幾年再睇多次JL就會發現回甘

其他D藝術片票房不嬲唔高, 唔通又垃圾咩
MARVEL係爆谷片大家都明, 但大家都可以並存互相欣賞既姐, 咁計較做乜

用連DCEU系列都未開始既batman三部曲打飛機

btw,見過DC狗話有拎過oscar, 到底係邊套拎過, 查唔到

原來dc係藝術片黎架
咁拍藝術你又拎唔到最佳劇本獎，點證明你係掂呀
我又真係好似無點見過藝術片成三億美元 仲要評價咁低分

SS，拎化妝獎

有咩好嘈呀...反完咪又係入戲院睇

王晶賭場風雲票房夠高啦，拍得好唔好?
加上iron man有連續劇效應，票房高都合理。
Between個人認為第二集難睇啲

宜家講緊班dc狗輸個陣講深度
Ww高個時就打飛機，無唔無恥d?

算啦
同m記fans根本正常討論唔到
成日打橫黎講

年半過去，個list越整越長

藝術片評咁架？